Patty Jenkins: 華納無cut過《神奇女俠》任何野 亦都唔會有導演版

Don’t expect to see a director’s cut of Wonder Woman when it comes time for the Blu-ray release. What you see in the theaters is what you get for Patty Jenkins‘ DC superhero pic, which stars Gal Gadot as the superpowered Amazonian princess who is finally headlining her own film 75 years after making comic book debut. As the DCEU follow-up to Zack Snyder‘s Batman v Superman: Dawn of Justice, which landed on home video with a three-hour extended cut, and David Ayer‘s Suicide Squad, which released a host of primarily Joker-centric deleted scenes on Blu-ray, you may be surprised to hear that Wonder Woman doesn’t have any deleted scenes. Not a single one.

That’s what Jenkins told us when Steve Weintraub caught up with her at the Wonder Woman junket, and it puts her on something of a streak. Wonder Woman is Jenkins’ first time returning to the big screen after her Oscar-winning feature debut Monster, and for the record, that film didn’t have any scrapped sequences either.

咁咪好囉 好/爛 一目瞭然

Patty Jenkins表示：自己的最新作《神奇女俠》並不會推出導演加長版，更沒有被華納方面刪剪過任何一秒。這讓許多DC粉絲鬆了一口氣，因為早前《復仇者聯盟》的導演Joss Whedon接手《正義聯盟》導演一位，並負責補拍及後期製作等相關工作。外界擔心華納會不會着手干預《正》的後製，引致之前《蝙蝠俠對超人》及《自殺》一樣出現剪接零碎、故事敘述不流暢等問題。看來Patty Jenkins此話一出，安撫了很多影迷。

係

知道問題所在，今次我睇trailer都覺得幾好睇

大佬
起碼唔好鳩cut人地份成品
之後仲要再出DLC扮補鑊呀

WB終於醒醒定定唔再急住追mcu
靜落嚟慢慢比劇組做

冇睇ss無刪剪版
係咪一樣咁差

冇乜分別
係角色上多咗啲演出

ss好悶 好冇節奏感

淨係俾c4 ko既屎忽舞地圖炮已經

好野
冇DLC
業界良心